有近視/散光，點戴太陽眼鏡？

戴con + 無度數太陽眼鏡
配有度數太陽眼鏡

入室內唔通換眼鏡咩

全視線 , 屌你老母臭閪

好撚柒wo
雖然係方便既

但真係有得配

樣既問題，用夾片咪得